洛夫雲：我已經係世界第一中堅

"I took Liverpool to the final of the Champions League and now with my national team we are in the final. People should recognise that I am also one of the best defenders in the world and not just talk nonsense."

佢係咪high左大

其實佢係歐聯同世界盃都真係踢得唔差 不過未去世界第一

One of the best=/=第一

季初你地仲叫佢懦夫雲

佢係咪中國血統？

尋晚咁樣踢法我係利迷都覺得

雖然佢係on9
但老師係咪無教過你one of the點解

樓豬讀下書啦

one of the best 唔撚係世界第一啊屌你老母

要不是vida，分分鐘出左局

等睇決賽派膠

如果佢咁都叫世界最佳之一咁佢球會拍檔雲迪克咪歷史最佳之一

我就當有世界十大後衛名單，都未撚輪到懦夫狗啦屌你老母

法國中堅點計?
Best of the best?

現役又真係好難數到10個勁既後衛

樓主on9你就唔好跟埋佢一齊on9啦

ok呢個真
VVD都未必有十大

點撚樣one of the best, 你地先係唔識英文
自大到咁 成日後防交失波

盧卡古

路夫雲唔派膠時係幾好的

咁華拉尼係真世一

睇英文，佢冇話自己係世界第一

冇睇內文 淨係睇左topic 比樓豬fake左

樓豬中幾
英文都唔撚識學人抽水
垃圾

多謝樓豬，原來學好英文真係好緊要，我以後上英堂唔敢訓覺了

咪又係漏左幾球出波
要烏迪堤幫佢包
咁都第一？

琴晚點都Lovren打得好d下話

樓主dse英文有無level2？

Lovern唔洗包波其實幾勁

佢飛鏟好撚勁

但叫佢包波就仆街下下出腳

連登00後唔識英文的

00年出世啱啱先放榜

老虎撚sick ball ah

華拉尼真心勁

就算係都唔係由自己把口講岀黎啦

學生A 100分
學生B 100分
學生C 100分

3個都係one of the best
3個都係第一
根本就無譯錯

邏輯錯話人英文差

一季內零封阿朗 美斯，有邊個做到
（應該係一個月內）

又蠃

佢係咪第一我唔知
你就一定係on9

認真計現時十大，不分先後

雲迪積
拉狗
華拉尼
toby
高甸
基文尼斯
甘賓尼
巴沙利
文拿奴斯

佢拍咗雲迪積克之後，可能真係有十大

儒夫收擋啦

唔識英文，唔該唔好出黎柒

候姆斯屌打你最尾果三個

美斯都係拎亞軍咋喎

標題黨

回晒塘啦

One of the best都冇啦